湯文亮博士：廣州美國總領事館很快就會被要求關閉

來源: 湯文亮博士fb

快

推上熱門

留名binc

有生之年可能睇到第三次世界大戰

外交關你撚事咩博士

支那驅逐美國領事！最好斷交！

我好愛國！ 一定要狠狠地報復！

有幸見到呢個世界變革既一日 始於香港

廣州美國領事館要收皮，香港美國領事館都應該要收皮

斷交.
台灣AIT 可以改名做美國大使館

係就北京啦

come on

微博有大陸仔話要炸毀美國駐香港大使館

香港戰狼

快啲閂

有生之年可以睇到支那比人打多次

邱騰華局長沉默咗好耐

On9

湯搏士

快backup

可能比人訓示完
靜撚到唔見左人咁

有幾多人覺得中國唔敢關美國領事館

互相驅逐領事
幾時開戰？

官方唔敢，不過會煽動支那豬去，之後話唔關我事

留名睇依個星期有藍屍廢老(特別係果條道友同老臭雞) 走去香港駐美領事館抗議，鳩嗌幾句連雀仔都大聲過佢哋咁就收隊拎錢。

[url][/url]

我覺得郁到一個美國人都會即刻開戰

佢新戰狼

去到呢個地步支拿一郁親啲美國人就唔係淨係咀炮咁簡單，我覺得佢地唔會敢關睇下我有冇估錯

你幾大

匯豐

希望全部人中

send 比契爺睇啦

好啊然後大家輪流驅逐，驅到無撚晒就絕交

大家有得就好走，香港多數變炮灰。

正呀

果度好神秘，台灣51區黎

義和神拳

共產黨員哭了, 申請綠卡無門

要求支那喺72分鐘內驅逐美帝
否則出動口交部嘴炮

呢d柒頭藍屍 擺緊終蟈上枱都唔知

關曬最好唔洗俾支那狗拎綠卡

妹咗咁耐 終於行動升級 加速主義好

唔洗要求都分分鐘自己撤走

呢條撚樣之後買匯豐單嘢仲未柒夠?

支持，快啲出兵

係關都關駐香港美國領事館啦

支那人：你咪啊，我點申請移民

轉個頭
「純粹虛構故事。」

明明係關香港個間

地面建築只佔15%
地下.....到底有乜?
我硬係覺得, 地底唔止85%. 睇下地圖. FF 下座山下面..............

其實呢個世界有碎紙機...
點解要用燒
真心求教

Argo咩

斷交啦

Trump: 我就係要呢啲！

唔話你知
費事俾你估到我係邊個

咁你都有咁上下年紀

歷史重演義和團

係就快啦

屌 中國人咁都忍到仲係人嚟既？

拿拿聲做啦

蘇萊曼尼策劃利用伊拉克民兵組織去搞美國大使館，結果

到時可以推博士去坐監

越來越覺得佢係手足

推

然後英國都黎就可以睇下中共會點
之後澳洲 加拿大

尋日先捉到兩個黑客 今日就燒文件

其實嚴格啲講係貿易戰開始嘅

推光復香港 時代革命

即刻關啦

有冇揾D人圍領事館示威呀？
反美情緒高漲

快啦 做返d實事曆睇吓

好難講，反日單嘢相距日子唔係咁耐，當年出手嘅都中哂招

係中國人就去幫廣州美領收皮

新義和團 洋人欺人太甚 要完全趕走洋鬼子出共國

EGL果條友wo

圍毆姐
支共又唔敢打

駐港澳領事館喺美國編制係使館級，港澳總領事係唔受駐華大使指揮㗎

快手支持

新冷戰！由俄羅斯vs美國，到而家係中國vs美國。
大家準備食草！

支持

今鋪會唔會到我哋坐船過越南

留名等睇大排長龍

其實有少少期待

太好了，請快！美國樂見少左D大陸人移民。

支持 党最強

圍住美領嘅人龍原來係去申請簽証嘅，咁就含得喇

再推要係推到侵侵當選喎

支那比人打好不好玩。

起到大使館級數就係為咗呢一日啦

繼續加速
有生之年一定見到WW3

其實佢係乜博士?!

十九博士

基本法有咩係做唔到

即係幾時

關閉美國領事館似係懲罰緊支那人

佢邊位？

炒緊基本腐乳通菜
唔得閒

又係茶餐廳老闆講?

我話你知，支那一定會死都留住美領

一早執定野等你趕啦

連埋上海

又贏

總館都收得皮 , 其他分館多數都留唔到